# youtube mp3 downloader bot

Бот, который достает звук из ютуб видео.

## Использование

Можно прислать ему:
- Ссылку на видео. Тогда он достнет из него звук и пришлет аудиофайл
- Поисковый запрос. Тогда он попробует найти ролик через поиск ютуба и предложет достать звук из одного из найденных видео.


Можно прислать команды:
- `/start` для показа приветственного сообщения
- `/cancel` для отмены текущего действия (поиска видео п запросу)

## Структура проекта

- `bot/bot.py` - в файле определяется объект бота
- `bot/handlers` - в директории лежат классы для обработки входящих сообщений
- `bot/utils.py` - в файле хранятся вспомогательные функции
